[AN/IOS]白貓Project#234

撚屌遲

食屎狗黎

G持

約娜勁到痴線我有愛夏同約娜覺得兩隻平起平坐，約娜手感無得頂

已破愛夏紀錄

見到你咁落力吹奏 我都忍唔住跳多左下

牙遲係雞

一早中咗，而家先中

新post都可以搞沉
犀利

真 唔開咪幾好

阿遲做得好

樓主正仆街

禁止人身攻擊

樓上正仆街

人地有防紅防捉喎
ヨナ真係咁勁? DPS過咗愛夏就真

唉

大力=一切啦 呢d手機驚

見日本仔講先知早兩日跌咗落125位

我了

白猫真係好好玩 連續三年一隻情人節都冇

20星光暗雷試運轉 都快過愛夏，自己惗，我覺得而加約娜手感係所有角色之冠

輸出都係

勁

呢排d關成日屈紅光同異常，隻基仔兩樣都唔防，都幾難上前幾名

我唔撚會記，用條貞操帶lock 晒啲女角就直接用

已經唔再係白貓既私家🐔

係我嘅私家雞

屌,中埋堆合作外既5星,我要遊戲呀

等吉時先抽

留番粒非洲玉pu先抽

up乜鳩

執啦

唔需要防紅光既關 打幾多億都只係傷害溢出
需要防紅光既關 問過top3先
結論﹕曬鳩氣

成個活動66石都無炎上？
過渡期黎？

最好冇石

我放棄咗啦 人又冇

bookmark返28號果日自己睇返呢句野, tks

咪課咗ps4 pro

執啦冚家剷

唔抽
唔識呢套野

華田板好勁

被動好似唔錯

in 局長 I trust

人廢武勁

仲有半個鐘送到

冇玩半年

邊把勁？

三把睇落都唔錯

防紅

三把都防？

無專正傻豬

會知仲有幾耐送到架咩？

已經可以輕鬆打20火暗光，s1s2有4層盾都夠你頂紅光

啱啱打嚟

冇人喎

你識魔術

4層盾

其實4層盾夠唔夠頂依家d紅光/捉?

唔使抽, 安心skip就得

唔使skip, 安心抽就得

魔條撚 啱啱開咗ps4

top5角 skip ?

下期已經打臉
不斷推d女做雞

等桐狗好過

唔夠
普通野打得一兩野 不值一提
勁 boss捉你一次打4，5野以上
20*隻闇王子 捉到你噴你幾野激光
驚整你唔死咁

打 hell同討伐 quest有防紅防捉先打到
睇下正月 hell同打城堡嗰啲

今期個活動又短又少鑽
明眼人都知係低成本製作
拎情人節個名同幾隻雞出黎呃錢
傻既先去抽

YES

抽咗

推隻夏雞我課金就抽

呢新兩個hell vip都係聖誕光王
防紅防捉

4層盾都算係咁啦
不過上面仲有隻牙sa
除非你好缺水屬角,唔係雙刀仲有隻再勁d既,就唔需要浪費石啦

是但啦 250 過夜!

禾見到2500無保，就唔抽了，等陣乜柒都矛

雙限同三限好少有2500保底

老實講，好用過愛夏
打20光暗又快又爽

真 最緊要夠大力
喺佢出招之前打死佢

已經好耐冇中過4 5星

Me2

me3

我傻仔 仲要抽唔到

屌 點解咁遲先買 4K好撚清
devil may cry 5 demo

稔住買咩驚玩

個check reply制好撚有用

玩返plus送果d都夠玩到佛誕
之前半年送果堆用電話add咗入list

仲有未玩完果d 就咁拎返啲save落嚟就得

4k MHW靚撚到
仲有horizon zero dawn
遲下Anthem應該靚到仆街

beta用咗一排了

隻mhw賣撚咗
唔知之後會唔會free

未有機就買左會員咁癲

2手都200樓下

Anthem想屌
但EA
等番半個月有食評再決定

唔係因為EA可能preorder咗
垃圾EA出就真係睇定啲

泡狗叔又勝

本身有機 不過係人哋借

隻Apex都係ea

老貓啱啱入去終於抽到一隻五星人

跟住都係熄咗game

個moon 有hdr ?
開埋hdr 靚到仆街

唔知點解MHW個HDR好鳩

巫師3 hdr

連登更新左

Same ar
又機甲又識飛仲要靚境
邊有可能唔睇到濕

mhw 巫師3隻鹿點過

連專神到

是但啦

anthem 我玩pc

有fd買rtx送左隻俾禾，22號準時玩

咁好...........

寶寶用咩gpu

我1080咋

我570

570窄左啲

隻基仔真係斬得好快

預左開low了

呢期好悶,想睇比利用釘宮打20星

wow

仲打協嚟打飛機咁好心機

好似冇 不過都好靚
遲d入隻 Horizon玩先

呢期點解唔玩re2 rdr先

到時一齊玩

淘寶寶又勝

家下先發現原來刷隻戒咁癲

30%當年好似刷足一個星期先有
25%有半打

有幾愛白貓先會去刷

醉愛白貓

返工唔玩白貓無野做...

我都係得25

玩mhw好過
遲d仲有冰島

收到風撚屌遲係靠收租搵食

希望金C子 轟龍出山

黎多隻遊戲就收工，但冇乜石

單機game慣咗遲d平入

冇角點lock

唔知點解無啦啦跌左250石
一隻都見唔到

我200石炒晒, 連保底都出其他

佛心遊戲

ms=垃圾驚

system call
lucky lv max

勁耐無玩 好多神解
唔知邊隻可以用

反正點都追唔到建築上既差別
鍾意用邊隻就用邊隻

睇appmedia 神解maru （拳
係9/10 定5/10

maru拳打限制關咪有用

東山聖女雙刀好似都唔錯

我台版依家J緊佢, 呢幾日都用佢黎打event

有愛夏真係唔洗抽優娜
但係梨連專真係神級

無sp/比怪屈角 瘋狂開武技 子機狂回sp#haha#
我會放同光王同級 一個玩機斧爆發 一個技能流
厄里絲叫正常角 但唔勁

局長終於正常返

system call!
next summon = pickup 5 stars

新手留名

唔收既話會點

冇愛夏呢?

class change姐係點 一change完勁撚到 d珠珠洗唔洗留

勤力player 咪唔留
輕鬆player 咪選啲實用角

估唔到梨勁

wa 而家呢隻都打成千萬

坐咗幾耐

me新手

要連專先勁

咁其實係把武勁-.-

理性分析 洋梨斧篇
斧本來強化年代有轉轉轉已經成為一線職 點解近呢一年無隻斧職勁
原因1 全方位打壓釘宮斧 決戰血量double cc不相容性 紅光屬傷怪通街都係
原因2 轉轉轉沒有無敵 導致回sp風險太高 大劍就算回得慢都起碼有碌斬無敵

好 講返洋梨
首先佢係有子機 係子機 唔係陣果隻回sp
即係佢回sp應該無難度 同埋睇片擊破好似有特效 可能又係回sp 再樂觀d既話可以拎埋骨斧
總言而洋梨就無斧職回sp既煩惱 梨汁飲到你飽為止
再黎睇技能
對斧職黎講呢種設計係最完美
s1可控 邊走邊打 亦都係走佬用
s2 1hit大大力鍋落去 斧職1hit你諗起d咩？
無錯 就係雷恩斧 想當日雷恩一出 咩剋打既怪都要跪係到
而家就爭在s2會唔會有d on9野 例如分散傷害之類
如果無 洋梨都好難唔入top5

無人既配合發揮唔到把武
你咪試下用光王拎把野

我地劍爺話勁就勁啦

牙腸又勝

估梨唔到

唔好玩啦 嘥時間

不如簡單啲 冇人係咪三把都唔使換？
冇石追 當skip活動

黑色卡幫到你

咁你意思即係有子機就用得?

局長話一般貨色
信者得救

大家都係綁會心缺會傷
梨姐就掉番轉 把武唔會有其他斧carry得起

唔換了

咁局長建議梨姐專刷咩屬好@@
第三係咪都一定係會傷？

會傷 or charge
我會傷

突8 送果d磚換果d武好似好勁
值唔值換

要睇你有咩角, 唔好隨便換

應該都好珍貴
用緊釘宮斧都覺勁到仆街了
打15星協都R住j打都贏

屌 得雙同拳 冇梨
又輸

橙 次次大醫燈抽到既都唔係限

20星喇

屌

jump force好膠 唔買了

有個保險朋友好warm好關心我

買doa 6

算啦 根本就唔索

1隻石得隻梨
黑絲好正
但勁唔勁,有冇人答我

1千

普通料, 但唔係廢

大醫生唯一抽唔中個隻 你覺得勁唔勁

9G咩

好正…

你幾正

唔好掛住溝台妹 追下POST咪G囉

TB solo星狸 剩40s
反cup愛夏

基路亞又冇話鍾意囡
點解係TB🤔🤔

笑，約娜一出就刷新咗三個20協record，同星狸record

梨就收收皮先，仲衰過魔龍

HaJor

又反 cup

係真唔係

輸出上限高過愛夏，不過整體嚟講至多top 5

小夏劍好似幾勁
2技出技好型
但唔係好明

哦

你全職比 3隻都唔洗抽
淨係幾樣野都足以收你皮
無異常無效 就算倒地中紅光連擊 火角永遠防感電 水角防燃？
極度燃燒永遠吃香 幫手加速殺厚血怪/屬性怪 例如闇花
都仲未計防da

同職比 梨連專絕對同光王同級 所以可以抽
而家環境黎講 都係得呢2隻斧可以拎出黎用

情人luka幾好玩，之前凱旋以為抽到廢角

唔是哦單哥全部都是垃圾
我話既

講咁多做咩
盾無效

都唔知反咩CUP 隻野弱4倍水架

輸出高過阿sa，倒地之後容錯率都高過阿sa，tb倒地一招s1s2就上晒所有buff，阿sa仲要放多招s1，仲未提阿sa s2.5未必中到3下同手感問題。只係生存略輸有特寫嘅阿sa。一set技4層盾又係雙刀，真係咁怕紅光？唔洗自己呃自己 因為有阿sa所以唔抽tb

梨？魔龍生存高過梨幾多唔洗我講，玩暗殺又比唔上公主 睇咁多forum都未見有人吹梨

厄里斯配吸血拳難死，同有降智誘敵，s2貼身放，dps都ok，起碼拳top1打top3先

唔知邊個自己呃自己
阿sa有4層盾加防da都易死

定你無愛夏其實

仲有s3打唔到 3hit係你問題

邊隻字話阿sa易死

不如趁而家你solo一個9000以上既星狸王比我睇先啦

唔係youtube片果d

多謝

單機啦弱智仔
一早睇你唔順眼
仲要係咁貼圖
真係屌你老母

個id 好似好熟口面 邊個黎

我係話就算愛夏
4層盾+da都易死
何況優娜

佢鍾意我

class change 可以有兩個mode是咩來

一個普通模組，一個cc模組

有d角會用返原模組

俾你切換舊模組同轉職模組。

3隻垃圾反包皮就有份

400所持

堅多

跟唔到

但真係有4層盾咩
1，2技連技 兩招技都係2層盾
咁咪姐係得2層

收到風你過左600

局長咁講我今次真係專心玩ps4
個活動未開始打

有無人答我

33層

好鬆化

認真討論白貓
仲要有正負評
白貓post復活了

利申 花生柚

JOHN未

笑撚死

又抽唔中8U 又抽唔中黑魔導 又抽唔到基路亞
典挽

矛愛夏咩

喺廚房洗緊碗

吾抵幫

想要粉紅色
一隻都抽唔到

你想要就有 就係咁簡單

雞姐 眨下眼就出3.0

三隻都冇 爽翻了

我都冇

冇抽

笑緊玩白貓既傻仔

本家已死

網球啲片柒到要關評論

本家下個合作係咪繼續復刻re0

like/unlike數都hide左

本家we7s

On9

合作一向都會關評論 like/unlike

ok炎上商法

c社係咪痴撚咗線
定係網球而家營收仲好過本家？
網球淨係俾人屈機有咩好玩

好玩在屈你機

所以先要靠合作吸新人

TOP 10得返3隻...

啱啦，有阿sa唔洗抽tb

周年角真係好保值，王子仲可以企到而家

光之王咁快收皮
明明幾好用

唔明你收皮嘅定義
推活動，島: 光王雷射
Hell: 光王回sp
推唔郁某啲關: 光王插件

佢出黎咁耐，基本上冇離開過我隊伍

定你光王係指公主？

咪就講緊個榜

先生叔又wow

魔斬天下

打突

係咪覺得自己好幽默呢

係

本家白網食曬舊肥豬肉
分家白貓就得d豬頭骨食

PAD 同 白貓邊個快執啲

屌你老母 上次pop子又係咁 今次銀魂又係 棄驚抗議

我屌開頭以為玩家改圖
原來係官方pv就有呢張圖

gchi

分清楚莊閒

9ho啲靚合作都係放晒落DG到
結果DG執左

肥仔隻卡GAME玩到依家好似仲係得50萬DL
應該好快變DG

無問題,再開多隻新game
間間公司都係咁,食老本,慳成本

好勁
但反唔到 cup
不過可能之後會變

又中

無中 突然變凍 又唔舒服

早乙女呢期戲份咁少

佢自己有套外傳做主角

好少睇漫

唉唉又勝

最誇張係一出果時王子三甲不入，光王新光王爭頭一二

之後慢慢比人發掘企到依家

覺得隻水雙刀好快俾人踢出去

排名不嬲唔準架喇

玩左咁耐信自己好過

我日日都發掘呀SA

所以我信局長 頭先用左25石召喚埋梨bb跳船

單抽大師

又少隻限了

當年3周年一開始都係光王排名高過王子
過多排俾王子扒頭
隻驚就係火力行先

唔會掛
dps咁高

肥仔又派100石

100石太少

啱牙
7週年起碼700石

下期出隻dps高過佢啦
2019年玩白猫仲講火力

其實白貓都就執啦
每個月俾10000石我地洗下啦

100粒乞兒石慳少
如果抽佢啲合作伏機
隨時黑到全金

得DPS 一招無敵技都無
用上期碌鳩生存力仲高過佢

白貓派廿抽嚟玩吓就好

今日兩隻game又中限

上次派88粒抽fate全金

今次sf 90粒石全金

上期隻野最硬咁濟啦

冰島硬 d人條龍都係會死

個神up係咪抽前半好過後半

鳩比又勝

HOLD到執之前出嘅pool就一定最好

冇嗰兩隻偽娘武器唔抽啦

龍殺神殺武器？

屌你粒梨想點牙
1250石跳左7次落黎
On99

見到有咩唔對路就開一技
根本就死唔去
二技又大力到on9

Puzzle and Dragons[135] 經過7年封測2月20正式開始營運

yes

就嚟同白貓合作啦

五週年前斬系dps應該就係佢坐陣
除非白貓想倒米搞到個個唔敢亂咁抽角

珍 諗唔到點超越佢

捱唔捱到去五週年

十週年都應該無問題

想即刻課金投資

王子唔算耐啦
當年火龍女有無企左一年top1

DA無效睇黎之後啲pool都唔會亂咁派
真係有可能企足一年直到3.0上台

下期： 乜撚都冇中過

Hajor
你都ON9 派咪派
到時啲新怪出個DA無效無效咪得

U win曬佢la吾討論

抽完隻加魯加 可以留定5000石抽週年角其他全skip
利申 4週年 5000石先齊

遲下d 新角俾怪da 左都無所謂la
無buff照打十億

連有丁嘅都cup唔到

明明一出果時9.5分，又唔係金SS
最後竟然top3

竟然兩個榜都排高過勇b

阿sa應該企多半年
連$#都想象唔到點先超越到佢

你個個pool都咁講好撚幽默

其實阿SA真係咁勁咩
草sp草好耐

Pad邊隻鑽蛋勁

個人覺得呢set做隊長全部唔入流

隊長 冇
隊員 都冇
得啲技有用

唔講呢d 白貓有咩講

WE三隻我都有
王子唔洗講，决戰MVP
新光王火力、生存、手感都而家都可以話係一線角
光王更加唔洗講，推圖一定係用佢
點收皮法
相比之下好多限定抽返嚟打下木椿就變左倉管

係 對奶個手感真係一線

新光王我真係覺得愈黎愈難用
記得早排d難玩唔係剋魔就有盾,消狀態
想回血都好辛苦
基本上都轉曬聖女輝,保到條命先
一路都係
唔係隻角唔用得,只係傷害好似愈黎愈少咁
由以前夠秒殺變左磨咁

其實邊個仲玩緊

u

乜光王唔係帶隱形石版
等到有弱打先拎出黎開brust秒怪
Brust完就可以收番埋

利申冇光王

Hajor

唔同version嚟喎
講緊we嗰三隻

其實係咪搞笑？保值？

其實紅蓮3隻弓都好撚勁
雖然out of top 10
但好多高難度關都用到佢

曰野弓

下期解包
終於

千年唔知咩活動上左第2姐
依家fgo>千年>白貓添

咩驚

一年都無
雷聲大雨點少

係隻咸濕game
平時無咁多人 無啦啦今日好多ham sup仔係到貼H圖

我又想咸濕

有ham sup圖未

估唔到布歐清都咁低汁

千年戰爭本身就係Hgame黎

link?

咁白貓係乜game

Gal game

choose girlfriend

而家差劍職拳職有代表角

有焗腸做代表

瑪娜咪劍代表
最好j

未夠資格

路西變身代表

我覺得咁分類黎分析洗唔洗抽好過全職比

全職比真係曬氣
仲要分埋屬既話你玩埋我個份

愛夏弓仲用緊
手感仍然係佢最正

2技加番2層盾先講啦

睇pad blog隻龍殺定神殺武器有up?

個人覺得雪莉露方便啲
利申both有

dmm堆咸game之一
以前click過入去睇過
一開波已經有得屌女

想屌

咁癲

全部課金webgame黎

全部都好想課金

求奇試一兩隻lor
應該有d一開始已經有得

好似路西法撚屌啲
2技 碌5下 2技 碌5下
白痴妹要睇紅光做人

睇埋個生放有咩料先算

嗰陣好似打嗰個正月HELL就係咁打
打嗰隻狗同蜈蚣勁轣鬆

白貓都係咸濕game黎
白之巫女

今次啲決戰王可以過萬lv

瞓咗幾耐 蜈蚣個陣係開到萬二

嗰陣棄左驚

很柔軟

啱啱醒

收到wind pad又贏

抽咗成個鐘都未抽到1下

嗰陣艦長喺度曬命話水母好好手感

又扮多人玩
可恥

你仲有玩

冇
推下post啫

變了pad討論區了

不嬲都係

哈右叔又勝

唔講pad 推唔郁
依家pad送石仲闊佬過白貓
送返二三十下凱旋咪有嘢傾

直接派2000-3000石就差唔多
凱旋角有屁用

呢套咩黎

輝夜姬

幾好睇

真
而家白貓派到2000石都要還神

上一兩個禮拜追漫畫，笑到仆街之後又閃到仆街

凱旋幾時有釘宮雙抽
想知

覆返你上次話想睇釘宮打20星

齊曬三隻

好似有生放

係放送, 唔是生

而家一個月派幾多？

撚狗?

人地隻隻都係玩ta搞比賽
點解白貓唔整個

因為白貓係清泉

啱啱開嚟睇
屌你得radio嘅

搞呢d不如 搞網球仲有睇頭

網球變咗本家
白貓只係舊菜

乜陳年白盾仲用到既咩

幽遊

咸濕驚點ta
鬥快射？

2星貓限定關

鬥快噴水

水瀨公又勝

今次關挑戰關咁垃圾既
撚幾撚就過晒
HELL呢

外掛打乜都易架啦

歹徒叔所言甚是

超級白盾

隻白盾出左半年都無

白盾好多書仔

仲以為以前隻強化到家下都仲有人用

PAD 有兩個POST都推得快過白貓POST

你扔itunes卡出黎 保證爆兩個

掉左

你掟應該爆快啲

??

仲有冇人玩白網(1)

我唔洗啦 唔想好似以前咁追幾廿頁post

追POST

今個月到而家1千1百幾

依家係咪多數每個月千四千五石?

唔知 好耐無係box拎出黎 抽來抽去都係面果浸

有一千都偷笑

1700-2200
老屎忽年代3000

全盛時期4000都有啦

有咁多咩
活動一個先得1,200

屌哂你地班老屎忽

水母嗰陣仲係3千幾石

水母都出到4.0啦 仲水母

U la le

懷念水母

當年重置個溫泉島已經1000
而家計埋hard先200鬆啲
淺井中村全家死

懷念淺井

以前每1000萬下載就送50石
有時唔知點解又送50石

依家都唔知幾耐無送過50石

之前溫泉nm關一冠五石

我屌埋你呀死歐狗

定係一關八石

家陣打到隻咁都係咁少石

白貓post 老屎忽最台最惡

係
我都好驚老seafood

有關8石
爽到

大家開始懷緬過去

我又做左d咩呀

可摸耳同路人超能合作
我會破處課金

小薯成日俾老屎忽欺壓

nm係關關都8石

BTW 其實大家點睇龍絆同白貓
兩隻都幾似

Pad>神魔

搞笑 龍肥根本次次活動copy&paste 冇得比
係新屎坑幾個月香

淨係人物2D 3D Boss 技能演出都贏九條街

不過營收唔知點

請珍惜白貓

最on9我覺得係條龍要四突 同埋武器整撚到手軟
白貓你懶極都可以換/抽返嚟就咁用
果邊刷到佛誕先有把啱用

我CHOK唔玩垃圾驚

老貓除咗音樂有咩可取？

邊隻老貓

係我打錯
諗住打一關8石

老貓=龍絆

洗撚抽新角咩

我講ss柯華田第一關

屌 中重覆梨斧

好撚靜

傾pad ok?

俾狗挽

街霸隻光頭佬仲勁過堆新進化
on9

隻眼罩都係入執/黑saber姐

岩 好在我無玩

窮J用木馬算

唔覺意玩咗pad

Hi

bye

今日日任係牙釘
射到虛脫未

留名

未見過白貓post 可以推得咁慢

依家見到未

未見到

係咁推島想抽多隻都唔中
係咁中貓狗同波羅頭
屌佢老母

好撚悶，今日又養生？

合作倒數

刀劍

又係儲石好時機

如果係uw就不了

哇 禮物關送咗廿石 豪到

賓妹bbb

路人超能

到底係咩

隻貓咪槍好撚CUTE

貓耳投票

投紅LIN3 337

想升隻貓貓槍
但無果D HERO人打協
有無手足CARRY

我已經準備好了

屌你柯華田關改易咗

貓劍同溫泉龍咁屈都要carry？

貓貓劍未升好

黑色建士

唉 刷左成日都唔中拳或者tb

d普pool又中曬咁濟

一張貼紙都冇就等下期啦

咩貼紙

計你10+1抽咗幾次嗰張

我白貓單抽開

星爆背景

差勁老味

噓

重拾興趣‼️

咩合作都係星空背景，點跟？

應該係同機戰合作

收到風星矢嚟

女星矢

⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀︿
／ ／
／ ／
_／¯／ ／'¯¯)
／／ ／ ／ ／(＼
（（ （ （ ／ ） )
＼ ＼／ ／
＼ ／
＼ ＼

星爆

係咪連續兩個pool都無hell關

幫你推下，邊個有玩可以答到佢

姆咪！

布歐叔

agree

@黑劍

白貓幾時有過hell關？

老貓post已經推到233

TVB而家有獎門人睇 正

呢度冇晒以前房號project點推咁快

美波

唱歌嗰個？

拍戲果個
唱歌邊個?

出摺mon機係咪可以左右手玩2人協

唔好咁痴線得唔得

呢度有忠實fans 可能有需要嘛

而家都係左右手打緊二人協

真單手操作

ms幾時出返動畫

南哥

twitter好似好多貓耳又係投子安呀SA

我又牙sa先

想爆抽貓耳版猶大

想RJ叔又勝

我唔洗抽了 邊隻有貓耳都自動有

所持700未

少過你

渣ga

好想屌

白貓就執
牙腸有咩想發表

乜黎

想下好啦 she is my wifi

下期sao合作
信不信由你

public wifi?

公廁 正 想娶

官方channel 4週年活動

彈珠啲活動真係好撚有心機
PAD周年放送就咁讀字讀一個鐘就收工
慳皮到

下 pad放左喇?

儲石project正式啟動

即係咩合作

唔明

做咩貼wifi

d分析台仔整?
陣間唔係 真係柒過碌庶

有鬼錢請人合作咩

上次合作就真係嚇撚死阿叔
今次冇驚愕即係垃圾野

上次合作係咪ms？

即係今次同pad

無驚愕就知唔係啦

最後係戰鬥女子高校
yes

我們是

差勁叔差勁👎之差勁👎又勝

你果間夜校呀?

姆咪

個屬性關2倍書都要各打17場
17*3

最大効果 CC後キャラ : __属性+10%

白貓真係好好玩

系

收島wind係同星爆神域合作

珍

情人節隻雙刀係咪入到最強TOP3?

換把虹武比佢用先。。。

巴打無愛夏雙?

咩黎 佢把專武？

過幾日都出刀劍
仲抽情人？

右邊隻角係愛夏隻 把綠色骨武啱依兩隻用

刀劍亂舞 正呀

屬建各自要幾多粒？

花式

兩萬蚊 有冇大佬買幾部派俾我哋

Apple: iPhone Double X 3萬蚊

買

過夜

華為

留返俾狗屌

華為都賣2萬蚊?? apple賣2萬都無人要啦

siu4

三叔萬六都on9了

隻撚屌朱古力個樣真係好癲

三叔都係賣萬六 華為敢賣2萬？

留返d錢課白貓好過

龍珠合作

重拾興趣‼️‼️‼️

你聽班友鳩up啦

倒數！

炒左車

fate

係fate既我日日幫你含，含到活動完

呃撚含

收到風係gridman

準備又多條新數

仲有一個鐘，就可以睇下佢出咩垃圾合作

如果係龍珠睇黎要破戒課課佢..

刀劍亂舞

30分鐘前

渣根波

留名全部炒車

美少女戰士

屌 小圓

哇屌, skip得

屌你老尾小圓？！

！！！！！！！！！

張圖靚到

屌你老母仆街冚家剷
隔離網球就美好世界、銀魂，甚至連kizuna ai都有
本家就整個小圓
屌你老尾！！！
抽幾十抽做個紀念算

都話左會炒車

小圓好差咩

想抽無頭學姐！

我屌你老母
執咗佢啦白貓

有無頭version呢個合作即刻上神枱

食屎啦白貓

重拾興趣

一張點心紙就收手

聽就聽過, 冇睇過

對比白網，係好撚差

仲衰過龍珠

垃圾

屌你老母
係公司大叫左出黎

..........................
今次真係好想課金

學姐

新手係唔係等小圓入坑好d？

唔係

屌你老母抽爆佢

新手咁多石可以搵，抽到金字塔角就開始得

回鍋先

你找數我幫你課齊又點話

重拾興趣‼️‼️‼️‼️‼️

係咪悠木big第四隻白貓角

仆街 要重拾了

佢以前有咩角?

柒罪 黑貓 露卡個fd 好似係

舉頭三尺有圓神

見證top1 弓手

課佢老母

抽爆曉美焰

top 0

今期全突系 永遠又win

係咪有個拎雙槍？
可能用水母雙模組改

七大罪 巨人 re0 我都一下冇抽過
呢次有興趣

LG G8...

七大罪 巨人 re0都有抽
今次top0先叫我

突系嘅劍？

準備重課

0興趣

做乜鳩

lg 同starwar 合作？

井9

點解局長講乜都咁多負皮

藍面黨

屌你屎忽

同小圓合作
QB

ok 抽齊第一時間用圖話比大家知

快！

咁多囡囡唔
QB

原來白貓po咁多人

如果超過10個負評,局腸係咪會表演星爆爆

有金SS再叫醒在下

玩開鑽SSS

負皮G持!!!

表演姆咪姆咪星爆爆

米拉終於解凍

第一眼以為cat girl...

正啊

鳩毛頭新情人

姆咪姆咪心動動

天生一對

完美姆咪世界！！

準備開台分享喜悅

遲叔又勝

預計牙遲齊SET感動到喊

HaHa Ha叔又勝

呢排成日俾機會儲石，儲儲下連驚都唔記得要開了

準備問候伯母

伯友慣曬啦
多d黎密d手

牙鳩仲未俾人炒?

學牙介咁

免費抽 good? 進化d素材未見過

Dlgh

免費抽都抽到

傀儡皇帝黎
真正揸fit人係太監

撚屌帶土

2小時前

1分鐘前

上面張圖預想黎架姐
不過老圓應該Top1

信箱送果個

零龍冇咩用，印花來

好勁

用嚟儲

你邊隻色缺隊員都可以進來頂下既, 不過宜家好似好少隊用了

1007hunter

1001

布歐公又勝

先生公又勝

又勝

咁白貓開咗幾多日?

局長玩咗幾多日

白貓垃圾驚

就快有很用心的合作🤤🤤

on9

興奮

合作角係咪多數無 top 3?

若本雙同PEAK勁咗好耐吓la
好似係

團長劍
一米六雙

是咪有誤會..

和解未..

個POOL冇梨
典算好

追！

咁多位bb你地好呀

躝

有無人仲玩緊白貓

射咗

又要種樹

冇10選1，叫d非洲人點算

牙焰呢

已經準備好鳥

25石都慳返
屎社免費送埋角

禾已經準備好鳥

學姐似產廢

瞬間復活

而家早川BB揸旗

揸邊個支𣄃

已經準備allin

劇埸版小圓點解無惡魔

局長出文未, 今次又邊隻入top5

曉美焰暗雙
又要俾兩隻怪物食住

合作從來無top1

有top0

有圓神

出情報都冇人 執啦

正

白貓執柒左佢啦

小圓好唔好睇?

畫風唔岩我
但經典黎 一定要睇

隻隻都似產廢

有犬夜叉都唔同白貓合
掉去同d卡啦蘇合

今次可以0石齊角了

犬夜叉本身已經係卡啦蘇

新果個武器塔咩黎=.=

好過小圓好多吓

遲下c社其他game同fate啊龍珠啊合作，得白貓同妖怪手錶合作我都唔會感到意外

咁有錢傾合作不如傾晒落白貓仲好啦

好似係洗武器攻防會屬...要刷4 SS

好想要圓神

咁我寧願白貓同妖錶合作
龍珠TOP0都冇興趣

就咁睇技好似冇彈珠啲TOP角咁勁

好人好姐點會抽男人

0石齊pool 不是夢

唔夠打...

犬夜叉...

刷強化武器個塔幾好玩

有人痴左線

馬手叔又勝

男人top一咪又係抽

虹武無得強化
姐係唔駛刷

原來無？
咁刷黎托

男人top唔top我都抽

同埋唔G佢點計
強化結果無得累積
姐係可能要刷100場
f5到4個結果都係s先可以收手

咩驚黎？聽都未聽過

好耐冇見過你老死 好擔心佢

唔想見到你

AGREE

今次會唔會係槍職翻身之日

搵局腸幫你燈

Ha右叔又勝

痴撚線網球連條預告片都正過本家(偽)

就係俾隻撚屌網球玩壞哂
依家C社啲片學哂根豪禁止留言

重咁有心留言屌佢

等緊長文

今次個活動又幾易幾好玩
真係睇得出官方好有心準備

上次篇長文

有病睇醫生啦差勁叔

邊個天才搵個屎忽諗個咁嘅system出黎

馬手叔

有無人知 點解明明交換左飾品但 鍛治屋同倉都揾唔到

係信箱到？

拎左出來，買左5次

係咪filter左

佢都幾唔靚

個塔打極都係屬性ss 好撚襟玩

閪關

個塔有幾多層？

你講乜撚嘢呀 唔識J就躝啦

幾時都話D垃圾獌特別ON9

其實SS代表啲乜

我札

威囉

無屬先有ss-.-?

抽唔撚到阿

淫到

一線

對腳好正 要著住對黑絲嚟屌

抽唔中
咩都冇得玩

一線鮑 大波 GF feel喎

痴線湯碗奶

獌今晚又失分了

唉唉又勝了

珍 gchi

小圓係咪好好睇

有食評未

我睇嗰時覺得好震撼

我覺得好悶
死左件主角無乜大不了

各有所好啦

其他事Q但

想射貞鳥

套野D畫真係唔多掂

咁重本
諗住免費抽到齊pool

說好的課金

迷卡黨主席

今個系列有隻 top3

突塔造球比小圓

蒼樹果D係風格
點會唔掂....

又要打J dw
又要打J 又要打Jlm
每天都要打J 又要打J 又要打J lm
又要打J lm 又要打J
又要打J 又要打J
又要打J dw
又要打J
又要打J 又要打J
又要打J dw 又要打J 又要打J lm
又要打J 又要打J 又要打J dw 又要打J
又要打J dw
又要打J
又要打J dw 又要打J
又要打J 又要打J 又要打J dw
又要打J 又要打J
又要打J 每天都要打J
又要打J lm
又要打Jdw
又要打J 又要打J dw
又要打J 又要打J lm

想問下幾點開pool

3，抽中新角記得貼上嚟同大家分享下

承你貴言

免費抽齊pool

5min

中左

唔中

哇,咁勁既

1

齊了

中

有load

撚屌遲開台未

痴撚線1跳乜都無

個post咁多人一張圖都冇

你load乜春

觀望下先，目標杏子同圓神

完!!!!!!!!

3000yen 好似抵屌

幾易中，但晒左250

新手食到氣流
粉紅呢隻勁唔勁

TOP1未

屌你老母
以後唔玩白貓

棄驚保平安

ac比我ok?

top1先算啦

有論文未 冇top我返去訓

1500石差小圓 繼續掘石

ms真係年年都有多啦A夢

係咪第隻game黎？

好似5隻都唔勁

杏子雷恩槍嚟

750先中把雙刀同槍

蝦蝦蝦

遲下你慣，呢度d人通常百零石就齊限
我好多時都要千幾石先有限

cut 都cut好啲 ar ching

仲好講喎 我上兩個pool抽咗4、5跳 一隻都唔比我
喂大佬 我唔駛你比top幾我呀 我乞隻新野玩下暏

我去到第9跳先有隻new，焗住跳多下拎埋隻5星

點解唔見左咁多層

4、5跳就想中new，你以為自己邊個

上次抽左3下大跳乜都無 嬲到DEL左1次驚
之後番黎抽左8下單抽 又係0 再DEL多次驚
今朝見最後1日 勉強刷到250石 終於中左隻
女雙刀

不過到而家唔夠石抽

歡望中

一時時一時可以一跳中齊一時可以跳幾多都唔比你

黑SS 快撚啲DEL驚
好走唔送

金ss代表咩

圓神出得一次招技

TOP1了

top1

999